當你搵到真愛

就會發覺成個世界得佢一個已經足夠
。
。
。
。
。
。
。
。
。
首先要有女先